可唔可以唔係正係係連登到打自己黃絲飛機？

我諗之前好多人都講過 甚至我同事都無用連登架
Fb ig page呢？
其實真係好多黃絲唔知發生緊咩事

老實說之前既公關文宣真係超勁 但而家真係無晒咁
前線做完既野後勤要解話

我記得之前道歉文宣十分有效. 我想大家一齊再做多次

記住和理非同勇武係一個群體 互相支持.
做法唔完美就要改善 唔好得個講

推

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

200萬個連登仔

推民陣遊行咪又係得連登知

唔係浄係喺連登

會唔會好啲？

星期日 尖沙嘴 大家見